原來人太驚 真係會嚇到眼都甩

諗起都驚

有冇咁誇

致使眼睛振出眼眶 holy shit

三國d人重會嚇死添